[又一城市大學舊生]有無人有郭錦鴻教授篇愛情故事

當年睇完好感動 做左十年兵 飛埋去英國搵女神 都俾人拒絕
最尾學識點放下
好想睇多次

幫推

睇來大家都好有興趣

想知

各位親愛的CAH3152同學：

連結有今堂的故事文字版。
希望你們都有一個鐫骨銘心、精彩快樂的黃金時代。

保存過去，珍視現在，抱擁未來。
下星期二見！

郭錦鴻

唔通大家都無

佢口講炸喎
我地聽到o晒嘴

佢後尾EMAIL有SEND番篇文來 想睇多次
佢個故事真係好癲 真係痴情到爆

求文

去校園台問

推

聽聞佢同啲女學生都行得幾埋下

More

鴻仔